尋幾年前903半夜廣播劇

好似係2012 2013年既
半夜3 4點聽到

故事大概係講主角入左個樂園 好似異世界咁
但係每個人都要靠有電既手機維持生命
手機一無電就會死
主角途中搵到個女仔同入左一間士多
士多老闆煮野主角食
但主角發現異世界無動物 所以懷疑士多老闆煮人肉佢食

成套廣播劇得一把男聲，無其他人既聲
搵左好幾年都搵唔到

又愛上子夜場 杜光庭
以前成日都有聽,佢有好多個系列架wo

曾經搵到過佢d故事黎聽,不過要比錢

我都想搵一個關於雪種嘅廣播劇

有冇link睇下

lm

大野叔叔拆你屋？

以前好鐘意聽，佢係咪無做？

而家星期日變左女人做一切從音樂開始

唔該巴打
遲d搵下有冇

講起電台故仔

有一個故仔我搵左好多年都搵唔到
好多年前凌晨時間係903到聽返黎

個故事係講主角係醫生 其中有個病人好特別
每次訓教發夢都好奇怪 夢入面係有可能發生緊一個月既事 一年既事 十年既事 一生人既故事

所以每次個病人醒左都覺得好痛苦 已經唔識分幾時係現實 幾時係夢境

到最後個醫生突然醒左 發現原來自己就係個病人 原來醫生只係夢入面既角色

個故事大約係咁 唔知有冇機會再聽

會唔會有可能都係杜光庭？

好難搵得返 就算係都唔知個故事名

我都未搵到我個個

巴打，岩岩搵到佢個fb果到原來都有幾段野，有興趣嘅不如去聽下

Search 杜光庭就搵到佢

講起廣播劇又好想聽返藍寶石的夜空

杜光庭幻想劇